<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="whiskey_list1a">
        <item>«Любовь заставляет мир вращаться? Ничуть. Виски заставляет его вращаться в два раза быстрее» К. МакКензи</item>
        <item>«Плохого виски не бывает. Есть только некоторые сорта виски, которые не так хороши, как другие» Р. Чандлер</item>
        <item>«Самое трудное в работе бармена — выяснить, кто пьян, а кто просто глуп» Р. Браунштейн</item>
        <item>«Пейте, потому что вы счастливы, и никогда — потому что вы несчастны» Г. К. Честертон</item>
        <item>"Если вы заметите человека, который пытается утопить свои горести в стакане, сообщите ему, что горести умеют плавать" П. Лор</item>
        <item>Виски-кола для слабаков</item>
        <item>Хорошие люди после смерти попадают в бар.</item>
        <item>Виски — самая лучшая сыворотка правды, сразу показывает, кто лжет, а кто нет</item>
        <item>Изготовить прекрасный напиток легко. Все что Вам для этого требуется — прадед, дед и отец, которые посвятили этому всю свою жизнь</item>
        <item>Благородный напиток не уничтожает личность, а сохраняет ее. Он из своего благородства не допускает разрушительного опьянения</item>
    </string-array>
    <string-array name="whiskey_list1">
        <item>«Всегда делай трезвым то, что обещал сделать пьяным. Это научит тебя держать рот на замке» Э. Хемингуэй</item>
        <item>"Пьют и едят все люди, но пьянствуют и обжираются только дикари." В. Г. Белинский</item>
        <item>«Пиво — это доказательство того, что Бог любит нас и хочет, чтобы мы были счастливы» Б. Франклин</item>
        <item>«Я пью, чтобы сделать других людей более интересными" Э. Хемингуэй</item>
        <item>«Выпьем за алкоголь, розовые очки жизни» Ф. С. Фицджеральд</item>
        <item>«Иногда слишком много выпитого едва хватает» М. Твен</item>
        <item>"Я не доверяю верблюдам, и вообще всем, кто может неделю не пить." Д. Луис</item>
    </string-array>
    <string-array name="whiskey_list2">
        <item>От нечего делать пьют только дураки. Умные всегда найдут причину</item>
        <item>Первая колом, вторая соколом, третья мелкими пташечками</item>
        <item>Хороший собеседник не только внимательно слушает, но и вовремя наливает</item>
        <item>Алкоголь не помогает найти ответ, он помогает забыть вопрос</item>
        <item>Алкоголь убивает нервные клетки. Остаются только спокойные</item>
        <item>Алкоголь для слабаков. Сильные наслаждаются депрессией</item>
        <item>Три причины злоупотребления алкоголем: всё хорошо, всё плохо, нечего делать</item>
        <item>Если муравьи поднимают в 10 раз больше своего веса… то 50 грамм муравьев можно послать за бутылкой</item>
        <item>Самогон хвастался, что прошел огонь, воду и медные трубы</item>
        <item>Дайте мне выпить и я покажу как рождается философия</item>
        <item>С каждым человеком в жизни случится история по пьяни, по которой можно будет писать книгу</item>
        <item>Если разбилась рюмка — к счастью, если разбилось счастье — к рюмке</item>
        <item>Самое обидное — это когда говоришь о чувствах, а тебя обвиняют в алкоголизме.</item>
        <item>У меня интересное многолетнее хобби, но моя девушка требует, чтоб я от него закодировался.</item>
        <item>Пить, это вам не спортом заниматься, тут здоровье нужно!</item>
        <item>Лучше водки хуже нет.</item>
        <item>Трезвенник — это слабый человек, поддающийся искушению отказать себе в удовольствии.</item>
        <item>Человек, который не знает, как управлять своей жизнью, после бутылки водки уже знает, как управлять страной</item>
        <item>Огурец соленый — растение семейства закусочных. Употребляется преимущественно вовнутрь</item>
    </string-array>
    <string-array name="whiskey_list3">
        <item>Ни одно тело не является столь выносливым, что его не сможет погубить хмель</item>
        <item>Алкоголь – самое сильное обезболивающее, благодаря которому многие с легкостью переносят столь тяжелую операцию, как жизнь</item>
        <item>Для того, кто пить не умеет, вино является истинным ядом. А для тех, кто умеет пить – противоядием</item>
        <item>Если человек после застолья твердо стоит на ногах – значит, его закуска была дороже спиртного</item>
        <item>При употреблении спиртного можно наблюдать временное расширение сосудов и круга друзей</item>
        <item>Водка — тоже прекрасное лекарство, если ее пить в таблетках по рецепту</item>
        <item>Из всех пороков пьянство более других несовместимо с величием духа</item>
        <item>Работа денежку копит, а вино денежку топит.</item>
        <item>Не вините вино, вините пьянство.</item>
        <item>Сегодня на деньги, а завтра в долг.</item>
        <item>Пей за столом, не пей за столбом</item>
        <item>Бутылочки да рюмочки доведут до сумочки.</item>
        <item>Уменье пить не всем дано, уменье пить – искусство</item>
    </string-array>
    <string-array name="whiskey_list4">
        <item>Поздно пить боржоми</item>
        <item>Выпивая Люди впускают врага в свои уста, который похищает их мозг! - В. Шекспир</item>
        <item>Водка белая, но красит нос да чернит репутацию. - Чехов А. П.</item>
        <item>Мы пьем за здоровье друг друга и портим собственное здоровье. - Джером К. Джером</item>
        <item>От вина гибнет красота, вином сокращается молодость. - Гораций</item>
        <item>Никогда не знаешь, что выпил лишнюю рюмку, до тех пор, пока не выпил ее</item>
        <item>Можно отказаться от первой рюмки, но не от второй</item>
        <item>Будьте бдительны! Неправильный опохмел может привести к запою!</item>
        <item>Ещё 50 грамм инвестиций — и я недвижимость…</item>
        <item>Дайте мне точку опоры, и я произнесу тост</item>
        <item>Алкоголь не помогает найти ответ, он помогает забыть вопрос</item>
        <item>Цены вину не знает тот, кто пьет его, как воду</item>
        <item>На дне бокала боль душевная ищет облегчения, трусость – храбрости, безвольность – уверенности, скука – веселья</item>
        <item>Сначала от вина – румян и весел, а потом – бледен и немощен</item>
        <item>С вином поводишься — нагишом находишься.</item>
        <item>Хмелек — щеголек; сам ходит в рогожке, а нас водит нагишом.</item>
        <item>Для чашников да бражников живет много праздников.</item>
        <item>Не мокра бы губка, была бы и шубка.</item>
        <item>В стакане тонет больше людей, чем в море.</item>
        <item>Послан для порядка, а воротился пьян.</item>
        <item>Пьем да посуду бьем, а кому немило, тому в рыло.</item>
        <item>Было, да продали, а деньги пропили.</item>
        <item>В воскресенье веселье — в понедельник похмелье.</item>
        <item>В кабаке родился, в вине крестился.</item>
        <item>В людях пьет, да и дома не прольет.</item>
        <item>В работе руки дрожат, а чарку хорошо держат.</item>
        <item>Выпил две, да и не помнит где.</item>
        <item>Выпил на грош, а на рубль — дебош.</item>
        <item>Выпили на гривну, а славы (а шуму) на сто рублев.</item>
        <item>Выпьешь на копейку, а наговоришь на рубль.</item>
        <item>Где пьют, там и льют.</item>
        <item>Год не пьет, два не пьет, а как запьет, так и все пропьет.</item>
        <item>Было ремесло, да хмелем поросло.</item>
        <item>Вино полюбил — семью разорил.</item>
        <item>Река начинается с ручейка, а пьянство с рюмочки.</item>
        <item>Сам себя губит, кто пьянствовать любит.</item>
        <item>Тому не дивись, что пьяные подрались.</item>
        <item>Тот себе вредит, кто часто в рюмку глядит.</item>
        <item>Что спинка притащит, то пьянка утащит.</item>
        <item>Пить — делу вредить.</item>
        <item>Пить — ум пропить.</item>
        <item>Пить да гулять — добра не видать.</item>
        <item>Кто рюмки допивает, тот века не доживает.</item>
        <item>Кто пьет, тот и горшки бьет.</item>
        <item>Пил бы пиво да вино, да похмелье тяжело.</item>
        <item>Пить пиво — сидеть криво.</item>
        <item>Хоть водка, хоть вино, а все одно.</item>
        <item>Кто не пьет, тот и пьян не живет.</item>
        <item>Вешний путь не дорога, а пьяного речь - не беседа.</item>
        <item>Вино полюбил семью разорил.</item>
        <item>Вино приходит стыд уходит.</item>
        <item>Где винцо, там и горюшко.</item>
        <item>Где опьянение, там и преступление.</item>
        <item>Где пьют, там и льют.</item>
        <item>Голод да холод дорогу в кабак протоптали.</item>
        <item>Кабак построили горе да беда.</item>
        <item>Кто бражкой упивается, тот слезами умывается.</item>
        <item>Кто вино любит, свое сердце губит.</item>
        <item>Мужик год не пьет, и два не пьет, а как черт прорвет, так и все пропьет.</item>
        <item>Пей за столом, не пей за столбом.</item>
        <item>Первая колом, вторая соколом, третья мелкими пташечками.</item>
        <item>Пьяному море по колено.</item>
        <item>У Фили пили, да Филю ж и били.</item>
        <item>Что у трезвого на уме, то у пьяного на языке.</item>
        <item>Не тот пьяница, кто пьет, а тот, кто опохмеляется.</item>
        <item>Была бы водка, найдется глотка.</item>
        <item>Вином горя не зальешь, а новое наживешь.</item>
        <item>Гулянки да пирушки оставят без полушки.</item>
        <item>Муж пьет – полдома горит, жена пьет весь дом горит.</item>
        <item>На пьяного поклеп, а трезвый украл.</item>
        <item>На Руси бытие есть питие.</item>
        <item>На халяву пьют даже трезвенники и язвенники.</item>
        <item>Напьемся – подеремся, проспимся – помиримся.</item>
        <item>Некрасивых женщин не бывает, бывает мало водки.</item>
        <item>Одна рюмка на здоровье, другая на веселье, третья на вздор.</item>
        <item>По утрам шампанское даже лошади не пьют.</item>
        <item>Пьем да посуду бьем; а кому не мило, того в рыло.</item>
        <item>Пьян да умен - два угодья в нем; пьян да глуп - больше бьют.</item>
        <item>Пьяного да малого Бог бережет.</item>
        <item>Пьянство до добра не доведет.</item>
        <item>Пьяный проспится, а дурак никогда.</item>
        <item>Сколько водки не бери, все равно бежать придется.</item>
        <item>Трезвый за столом – шпион.</item>
        <item>Чай не водка, много не выпьешь.</item>
        <item>Чем больше пьешь за здоровье, тем скорее выпьешь за упокой.</item>
        <item>Хоть пей, да дело разумей.</item>
        <item>Душа просит ананасов в шампанском, организм требует водки</item>
        <item>Пить за чужое здоровье, теряя свое — как это самоотверженно!</item>
        <item>Взрослый — тот, кто преуменьшает, а не преувеличивает количество выпитого накануне</item>
        <item>Бросить пить легко – трудно убедить в этом друзей</item>
        <item>В стакане с водкой оптимист видит 40% спирта, а пессимист — 60%воды…</item>
        <item>Праведную жизнь начинаешь вести тогда, когда на грешную уже не остается ни сил, ни денег</item>
    </string-array>
</resources>